有人話被爆眼女義士抵死！

咁涼薄都講得出口！